有一日馬太發現咗有胃癌

就變咗馬太腹陰

55

個關係係邊？

個瘤會有陰影

只是這種程度而已？
垃圾

啱啱起身，個腦未開始發病

閲

趣

0/10

連登仔碌鳩放係樓豬老母
=屌樓豬老母

老豆